撐警港姐工藤佑采

估佢唔到

WFC

識佢老鼠
咪由佢奶 Tvb奶共
裝睡的人叫不醒

原來之前係咁屌cctvb 都係為個人利益

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

臭雞

扮乜撚野日本人 支那雜種

因果顛倒,估唔到

dklm

市民唔岩，拉左超過二千人
黑警唔岩，佢地有咩下場？
政府唔岩，班官有咩下場?

Wfc

工藤臭雞

反cctvb但又撐警 佢想點

赤軍妓

反TVB係唔服俾人玩，撐警係心底話

所以咪比人玩比人笑
唔識現實做人
撐警出自真心
真心膠

原來真係無腦既

推

本身覺得佢大屌tvb 幾好 原來都係撐警屌佢老母你同tvb無撚分別

推到佢仆街

認真..唔講都唔撚記得左佢

who

原來佢真係無腦

雞黎 得鬼閑理佢

話自己唔係奶共，721單野都話唔係黑社會

佢得罪低bb 又得罪香港人
佢仲可以點揾食？
btw唔好起人底丫~
搞到人人都知佢係邊到出沒就唔係幾好啦～
唔好搞到人地份工/啲job無曬丫~

連721都話唔係黑社會你就知佢係咩人

佢係咪當果日南邊圍揸鐵通果d係水喉工人？

唔出奇架 講埋d野同李漢民游乃強一撚樣

下世繼續做支那人

因果都唔識分，幾歲啊？？？

真係好樣衰

隻雞 講啲出位言論博上鏡 搵老細

冇人識佢

咁我都反警撐TVB
兩件事唔係有咩衝突嘅

who?

呢啲垃圾就算 又要話政府唔好 又要話示威者暴力
自己又無貢獻過 最撚垃圾就係呢種人

本身都無人理 無名氣
可能佢諗住借反港嚟奶共揾人仔同想出名
呢啲支那雞 冷處理啦

警用肉便器

雷神拎港姐唔係無原因

嚇到屌咗出聲

Stop making stupid people famous

當年佢屌cctvb成班連登仔吹奏佢

好多護旗手都反TVB
去過 ViuTV 幫手

冇睇幾年選港雞

真心一問who

佢好似讀完中學返大陸讀書

收皮啦 扺佢等一round 就俾人foul

又係屯門崇真
掉架
本身叫大菊美樹

冇衝突

為左奶共d老J, 可以去到幾盡

私怨

wtfc
拉

撐你老母

割, BAN

唔記得咗佢係邊位，入來睇到ig先醒起

阿豬阿狗都上熱門？

佢訓撚左4個月？

邊撚個嚟？

全部都唔正面答 淨係識問翻人哋 仲要係咁調轉時序 前因後果都唔識 真正嘅智障

條女訓撚左三個月？
好似咩都唔知咁既

偽日本妹屌你老母

淨係識工藤新一

諗起佢拉小提琴笑撚死

乜水呀屌你老母==

呢條女不嬲都弱弱地智

係咁嫁啦
人地死老母 老豆唔要佢
無人教過佢做人
所以去做雞
心理都扭曲哂

淨係識串人 同負面野
幾時見佢講過好野

who?.jpg

畀佢睇多次篇文

支那人維權只為利益，
不為公義係無錯

自私型人格
舐共咁着數

又搏上位？

屌佢老母 呢一句都講得出口啊 香港本來每一日就有人死？ 屌你老母會唔會日日都有人自殺呀 仲有咁多人跳海啊自殺呀？ 仲要冇血 仲要全裸啊？ 屌佢老味臭閪完全唔撚經大腦

祝你被黑警拉入黑房強姦

屌佢老尾日日都有人死真係好撚過份 嬲撚到我
係呀日日都有人死 又唔見你條臭閪死？

屌佢老尾死臭閪

呢個偽日本人，等我用日文玩下佢先

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

即刻unfollow 呢條支那雞

呢條臭閪 呢段期間仲係咁po飲飲食食都知佢咩料
中文差都算 屌佢老尾臭閪仲要撐警
咁撚愛國翻大陸做雞啦屌

佢真係唔係扮架wo

乜水？
臭雞？

又要喺度扮撚晒中立 咪又係藍絲 都過咗咁多個月啦 都好似唔撚醒咁 係到同人講政府好仆街 轉個頭又鬧黑衫周圍破壞 屌你老味你唔撚比係黑警做？就算真係手足都只會瞄準鄉黑黎裝修啦 仲話我哋阻住人哋搵食 阻住人哋生活 好心佢呢啲自私撚就收爹啦 你咪慢慢享受你短暫嘅生活囉 我哋就係為咗大家嘅未來而抗爭奮鬥 為義士 烈士討回公道 你呢啲咁嘅自私撚 為咗短暫安穩嘅生活而放棄未來嘅生活 你咪繼續活在自己世界囉 邊度有不公義 邊度就有抗爭

素顏真心樣衰 陪開大陸佬係咁嫁啦

Don’t make stupid people famous

咪撚扮日本人啦 雖然日本都係垃圾

日文都唔識嘅日本人

之前西口西面以為佢好有性格，原來都係臭雞。

佢身世好似幾慘？
原來係抵撚死
唔抵可憐

講還講 唔洗貼圖

是旦啦
唔洗為佢出post掛
又唔係出名 唔得閒理佢

好正常佢半個中國人嚟

親戚朋友起底 日後清算

原來係垃圾黎，撐錯佢

都冇上過位，點仆街

識得分因果未，已經討論咗一日啦

問下人地識唔識分因果關係，順便問下小學順利畢業嗎？

Who

我記得我好耐之前係某個po都講過，條女個ig碌落少少就已經係d典型大陸妹相，加埋d大陸字句，嗰時撐佢班連登仔唔知係咪食懵左

整容日本雞

佢好似喺大陸讀大學

突然覺得之前黃心穎鬧得佢好好

屌！又係垃圾po
講下行動得唔得
條粉皮講乜關我乜柒事
拉！

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

其實唔講我係唔知有個咁嘅人

一篤屎同兩篤屎分別

拉

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

其實冇人想知

之前又係度屌人

原來係想博狗狗包起佢

佢既意思係，焦點放係示威者度

同madam一樣

高質

香港出世香港大, 叫做有一半日本血統, 分分鐘日文都未講得掂

唔想見到佢

張敬軒都奶共啦

嘩唔撚怪得啦

呢D人本身都係我生命中消失左

樓豬帶佢番黎有咩居心

之前連登仔好支持佢嫁wow

exactly
本質就係咁，兩邊都有錯，但有權嘅一邊係唔應該被社會默許可以公報私仇，濫用職權，否則就係承認所有制度同法律都係無撚用，可以被凌駕

Who?

啊豬啊狗都要放上黎連登 ？

果條大陸西

阻止飛機升降我都想香港人有咁撚勁

唔洗理佢...完

我成日覺得20至30幾歲嘅藍絲
臭西港女佔大多數

我之前已經唔鍾意佢
覺得佢冇禮貌
我覺得黃心穎講得佢冇錯 雖然賓穎係雞

咁愛支好心就跟返老母姓, 改乜嘢日本名, 仲有佢呢d 打亂種, 入唔入到日本籍?

你真反警就唔會撐cctvb

完

屌 加慎入得唔得

G

傻閪黎， 理柒佢喇